樓爆已經開始 點解仲會廿幾萬人申請居屋

新居屋收26萬申請 超購57.9倍

樓爆已經開始左 暫時跌左一兩成
呢個價錢 一兩年後可以買到同區私樓
唔好講咩自住等唔切 起完入住到咪又要幾年
到時你想換私樓又放唔出

點解要咁蠢 仲要廿幾萬人

2月揀樓

到時：
長沙灣 A座已入得 其他 9月
啟德 3月
東涌 2020年10月

邊有幾年要等？

自住嘅話 居屋實用d
你當之後樓市會降到同私樓同價
佢都係有新樓同冇發水嘅優勢

Sorry, 講錯

同價錢有雞脾食wor... 已經唔講靚裝/會所個d
不過新樓發水又係真

因為真係平
趕結婚既人會諗
最多咪當蝕左一百幾十萬
錢可以無左
女人結婚生仔唔等得

用料好(對比新鴻基個d就無得講啦)
管理費又平
差向地租又平過私樓
57折~
私樓趺到3成都偷笑啦
仲要今次2個地點都靚
自住無得輸

仆街
擾敵之計

問十個香港人 九個都唔會講得出「最多咪當蝕左一百幾十萬」

新蒲崗綠置居 人地報告話用料麻麻wo
今次今日貪污咁勁 無咩樓料好

私樓依家係一個月跌一球

居屋者未必係買得起私樓

買左就會咁諗

on9，樓爆唔洗住咩

樓市跌一半都買唔起？

依家抽者,抽完睇完個樓價唔岩可以唔要嫁ma
用$240買個保險 何樂而不為
起碼而家個moment來講係超抵

管理費、差餉地租都平，間隔實用

樓爆要爆多4成先到佢個價，今次其中2個盤又無敵靚位！

好老實家陣唔叫樓爆

又唔係周街失業人人供唔倒樓

52折老老實實仲實用過你出面d納米樓

我又睇唔倒多人申請有咩問題

ching 你預言家?

你識條鐵咩
起碼跌一半，係起碼

第一次聽人講居屋用料好

樓爆唔係講緊要人人失業
只係依家太唔合理 爆到去返合理水平

樓淡一邊係度唱淡，轉身射個三分波去抽居屋

政府新樓啲水喉可能差啲
要驗真啲鉛水

因為52折跌完都唔入肉
我都睇股市跌，但如果你俾我半價入騰訊y not

52 折係買52%業權呀，即係你同人夾錢買騰訊，你會唔會覺得平左

個外型設計用左20年未？
仲有依家仲衰過2000年，依家居屋清水交樓連房門都無

其實今次會唔會真係有人抽中都唔買呢
最近既2016年發生過

講錯，居係有得自用唔洗夾
匯豐會貼切D, 等於自己收晒D息

居屋52折，到時樓價跌，另外果48折都跟住跌，可以平啲補地價，所以係okay 的

覺得樓價跌就租樓啦

apply 左 等跌補地價
十年8載 唔係全港仆街，通漲1定追得返。

其實有無諗過咩叫跌市？

你到時有錢會拎黎補地價定買平私樓
緊係買多層啦 始終居屋係次一等

有邊個肯定樓價跌到幾多⋯52折如果抽到係呢一刻係抵到爛，進可攻退可守

三個問題

幾多叫合理

合理你買唔買得趨

你買得起係味大把人都買我起

又講得啱喎，到時有錢又真係買私樓著數喎

之前超額百幾倍架

聽講呀下 聽講補地價筆錢可以同政府借 補完又可以租出去
你有錢都買多層啦

幾時？今次已經係歷史新高喎

補價易要50歲

做多左

至少一半 最好八成
買得起
係 咁先係安居樂業

居屋係無得輸，樓價跌就補地價，一樣有賺

有D綠表有長者業主一定過50

好難跌過一半喎ching

港幤都眨一半有無影響

1.地點好
2.按揭易借

補完價再跌呢? 股市溝淡咁喎

算吧啦，過來人話你知無論升跌都根本極少人補價，除非要出去翻按借錢不過呢類人都係周身債多。。。

新呢批都唔補地價賣啦
要補成倍地價 不了
過兩年呢批52折樓溝埋7折樓一齊賣
賺果兩成再換大屋

9成按同7成按啊～ 私樓人人買得起咩小學雞登仔

炒賣需要，失業潮銀主盤唔遠

1/60 機會 唔差

係，你都清楚玩法係點，但樓市升既情況下你用半層樓既升幅去追外面1層樓既升幅，老老豆豆除非你同時儲低好多子彈，否則好難換返100%業權私樓，所以有好多人被迫係居屋住過世，點解居屋流轉性咁低亦係呢個原因

唔爆咁點？🤔

日夜做 儲的錢 都應該夠
到聖誕 正好講 跟我白頭
誰知她開了口
未能挨下去 已恨我很久

依家入市，等睇斷供，一世玩完

有咩可能斷供 除非長期失業姐

唔係咩？

仲有係2-3百萬既9成，我仲以為自己計錯數

跌一半 你買得起 人人買得起
香港樓要有無限供應量先達成到你心願
一有限量》需求，你既理想都唔會成立

淋病有話肯取消150喇咩

無既咁樓咩爆

總有人唔分52折定7折
上到車就就有得過節
所謂自住驚閪咩

無錯 好多人唔計按揭成數
自住慳返d裝靚修好過